電腦新手想問發生咩事

我部電腦前排壞左 咁見佢有補養就拎返去佢間野維修，咁等左個半月終於拎得返部機啦 。原本諗住開開心心打鋪機 點知開左隻game幾分鐘就卡屏 ，跟住個幾秒仲自動熄埋機。咁我以為唔好彩啫 開多次之後又係咁，之後仲要開唔返部機。同部電腦拎去維修之前個種壞法又有幾分相似。但係維修個邊又話幫我換左粒cpu 應該冇問題，真係冇晒辦法 所以想請教一下大家電腦發生咩事。

有幾何會壞cpu

本身好似散熱唔好 所以今日專登換左好多散熱既野 估唔到又係咁。

推~

本身用緊咩 廠機？
換左咩I?
As this always list please!

唔係廠機。
佢話換左另一粒同型號既cpu。
cpu: amd ryzen 5 1600
顯卡: gigabyte geforce gtx 1070
ram: g.skill ddr4 3000mhz 8gb x2
火牛: antec 550w 80plus bronze
低板: asrock ab350m pro4 b350

我電腦方面真係唔叻 所以好大機會比人水，但係只求安安樂樂打鋪機。。有錯既地方希望可以屌細力d。

換左粒cpu

比人昆左

唔該先，但想知比人昆個部份係?

應該唔關cpu事

通常係火牛或者硬盤出事，自動關機好多原因答你唔到，搵個好啲既商戶幫你全部檢查咪知乜事

知道，但想再聽多幾位巴打既睇法先，不過都唔該晒你。

大家覺得，應該隻牛老化定本身唔多夠力。

裝個 GPU-Z 同 CPU-Z

我諗老化既機會應該細d,因為部機砌左都未夠一年。 根據你同上面位師兄分析 火牛有問題既機會真係好似比較大 會唔會因為火牛唔夠力 ??

裝個 GPU-Z 同 CPU-Z 之後 send張圖上黎 唔想估估吓

樓主篇文寫開唔到機

個次之後過左陣又開到機 ，但係唔夠一陣又hand過。

我想睇吓sensors 個到

開到既佢 佢係打唔到機啫

乜撚野叫卡屏

暫時睇好正常

裝多個furmark ,Gpu z唔洗熄

裝完撳GPU stress test

Cpu溫度？

run左一陣

最低有寫

Run左一陣都無事

恭喜硬件正常

CPU同GPU
差RAM同HDD/SSD未試 聽日繼續

run到依家都冇事，我都唔知點解會點 ，點都好啦 真係唔該晒師兄。

哇 岩先諗住收工熄晒d野 點知一關即刻hand左 依家停左係呢個畫面到郁唔到，但就冇自動熄機

行memtest?
初代Ryzen 超頻RAM 支援唔好 多數奇怪問題可能關Ram事
BTW 顯你老母卡 卡你老母屏 硬你老母盤
唔好講大陸terms

死拉，睇黎我中毒已深，我查左下先知係硬碟唔係硬盤，我仲有冇得救

睇來接近真相

顯示卡
Hang機
硬碟

唔好再講錯下次無人應你機

咁可以係咩

送個教學比你 怕你唔識

無知一問，點解上面空白個位冇野比我簡既。

識唔識入bios?

係電腦power option 開返high performance 先

卡你老母屏

ching USB呢

是但找個無用既usb

唉。。㩒㩒下又hang左。。依家重一重新開機

依家write completed左，但係唔係幾識入bios個畫面

Del

卡乜撚嘢屏

卡屏

樓主夠十歲未

冇